[I/A] Final Blade：英雄不滅 有無人有興趣玩？(4)

FINAL BLADE：英雄不滅－強勢襲來!】
由韓國知名遊戲開發商〈Sky People〉開發，隆中網絡股份有限公司代理的精品遊戲《FINAL BLADE：英雄不滅》，將於近期推出繁體中文版，與台港澳各位玩家見面！
.
《FINAL BLADE：英雄不滅》有著完整的世界架構和劇情主軸，不管是人物個性刻劃還是劇情發展都時時牽引著玩家的心。
在遊戲中，玩家將化身蒼藍的英雄，尋找傳說中的「炙炎劍」！

App Store「預約註冊」：
Google Play「預約註冊」：

Q&A
Q: 刷首抽?
A: 儘快開局好過, 隻GAME送好多石
(開局送一隻固定降臨主角開局, 得仁浪得天下)

Q: 課金?
A: $78 / 28日自動執料 (基本上唔課呢個可以唔玩呢隻GAME)

Q: 強化角色?
A: 6星+8 (MAX) 再有M+5 (巔峰)
前面8隻(MAX)可以食1-5星(5星50%, 4星25% 3星10%)
上M+5 (巔峰) 必定要食6星

Q: 合成角色?
A: 2隻5星+7(MAX) 可以合成為1隻隨機6星(唔會合到固定降臨角色)
2隻4星+6(MAX) 可以合成為1隻隨機5星

Q: 降臨?
A: 降臨=7星, 固定降臨 = 你要拎到仁浪先可以降臨做暴走仁浪, 其他6星武者係上唔到暴走仁浪
例: 巔峰6星(仁浪) + 巔峰任一6星 = 降臨暴走仁浪

誤中1001
BTW 28萬戰剩係掛到17-10,上唔到18

我停左起15-10 一次過換太多新英 唔夠力打

我都換左櫻同羽姬,要慢慢升同打裝

lm

手痕30抽出埋繪䋥紗

連續7天登入送多隻櫻,本身有係咪食得

真．歐王

夠石10抽,中多隻寒梅

神秘商人包好正 12000飯
就快忍唔住手

呢隻GAME會唔會有相同英雄之後會有升技/覺醒個D野 定係重複左可以當肥料咁食

無
但要留意 同一隻英可以7星&6星同時上場
例如 7星爆仁+6星仁浪 係個屈機組合

呢隻我都聽過 但除左仁浪,係咪暫時無其他屈機組合 THANKS

8星仁浪加7星爆仁

咁我多左既櫻同寒梅係咪可以食左佢

食啦 至少6星寒梅無咩用，7星既櫻又唔勁
8星分分鐘隻驚執笠都未出

THX 寒梅就快可以7星

好sad 打哂所有關都係掛番2010...
2410掛唔到只可以手動, 其他關D珍珠同肥又唔夠2010多
130萬都掛唔到2410cls

發覺降臨一隻又要幾百萬,又要N咁多隻6星同妖狐牙個D,真係好重本

不嬲都係建議全六星巔峰先，有料先諗降臨
除非你係課長當我冇講過

錢先係最缺

買 5000勾100萬

睇巴哈發現原來櫻基礎數值上調左

那有勾

如果純刷肥
試下20-9 關自動
真心快

原來我掛得住24-5, 掛番一日試下先

之前又係技能勁, 所以櫻基礎數值會比較低, 轉個頭又打自己面調高XD
跟本固角天下逼你抽啦

其實有冇方法刷錢,除左打馬車個個

2010每日刷200幾萬
不過1日用成萬飯up

純計刷錢快就20-9
20秒一場 2300錢
掛足一日350-400萬up

你前排唔夠硬 癲左既爆仁打pve完全係打不死的小強

哪有爆仁啊你老母

許夢啦 都好勁

認真咩
俾2410狗屌

好長遠 都唔知幾時先夠過2010 岩岩先到16

18已經卡關,前排坦唔住

我輸出唔夠 而架24小時狂刷1510 睇下聽日可唔可以齊岳姬碎

其實前期5星裝都要覺一套
唔覺真心要掛到好高級 有排你卡關

強化D裝都唔夠D材料強化

每日卷買1-2次會加快你進程

For your reference,我呢個小號，70幾萬戰力打到22-4,淨係覺醒左五星三裝，右邊4件同輸出既耳環頸鍊

岳姬飾品係6星覺醒@0@?

24-5刷左2000飯真係刷到一個7星3裝手環

慘，算刷到垃圾，戒指手環提升真係唔大

好過冇 遲早都要換哂7星3飾品

好on9,用部android機掛，成日會無啦啦自己彈左pause果個畫面出黎...屌佢曬撚左三個鐘冇掛到...

電腦唔裝an機模擬器?

用bluesticks有時都會，iphone又係好on9

我都係用Bluesticks 掛左3晚 暫時未試過

呢隻game最唔好地方係任何時間都要有network connect, 一斷就停..
其他game只有開打同打完個一刻要..斷線機會少好多

我用親nox都幾個鐘斷
迫住ipad掛就無事

係 我覺得似係想check外掛
搞到次次一出屋企 或者入lift就斷

儲住堆六星肥好爽
見住個倉成16隻

新手想問下 點樣去定隻英勁唔勁呢
依家用緊 櫻 羽姬 紅璽 黑羽 許夢蛟
過左20-10 21好卡
點落去好

圖鑑入面有個8字咁既型狀係固定英
果堆都會比合成出黎既英更強

合成出既只有琳達可用
但你有櫻就唔駛靠琳達

簡單講 你隻黑羽遲早要換走
解完活動拎岳姬等降臨

卡關可以考慮降許夢
覺醒裝置
升等級

寒梅差4隻巔峰
下隻唔知揀羽姬定許仕林好

許仕未升過既話我覺得等埋岳雞先
始終......

男角 -100分

升左
岳姬之前食左, 而家拎返

羽姬好閃得 打3v3成日比人一打三
pve就唔知

就冇珍珠啦屌，得番8萬。。
到時真係唔知可以點生存

有得單課飯就好
80蚊3000飯都唔夠掛2粒鐘

70左一個禮拜儲番十幾萬珍珠，依家兩日已經冇左嫁幾萬

我有D倦怠..
掛成日都唔夠覺醒7星武器, 痴L線..
每級幾十萬玩J咩

差一場, 阻我上武神既燒春袋

買五十張鳩掛就上，好似係

輸到差D跌落刀皇

好驚比人燒

依家先36萬戰 卡到好無力

有冇即刻輸幾場跌落5170~5200幫佢守尾門

新手再問
用開ios玩 可唔可以轉落AN機模擬器掛 再後再落返ios?

利申：岩岩鳩痕去打，唔小心跌左落5199
不過依家5300+應該守佢唔到呱

YES
綁AC

終於成功, 最後一場竟然過到。。
爆仁 絕世月 降埋清姬 櫻

竟然俾我隻大蛇打死哂

咁就8千勾

痴撚線NBA,輸啦仆街

我認撚住你擋左我兩獲架

回錯POST

比所有新玩既一個方向

記住呢隻係鬥掛機game
搵到效率最高、時間最短既關去掛機

大家同樣掛24小時都可以差好遠結果
所以 攻擊力永遠優先
pvp可以暫時輸人
最緊要刷關夠快，咁成長就會快

掛機果陣關自動計時先係最準

今日聽到你要燒春袋我即刻讓路啦

掛咁快最後既結果就係珍珠乾塘

用勾買

27萬戰 17-2已卡 又掛唔到5星3裝
5星1 2我都已經強左黎用了
上左浪 夢蛟 清姬 泱 琳達

活動有6星覺醒飾品換
坦優先換裝

5星12不如4星3

冇必要強5星1,2..
過唔到係等級唔夠高, 掛佢1日24小時就得架啦,
呢隻game等級好重要

用bs掛成日斷線

我都卡左係至尊
應該要升埋第二隻仁浪先打到上去

會唔會係上網唔穩定?
我都係用BS 掛左幾日都未斷過

下星期天下BAN爆仁
針

啱啱登入夠30日 只要有心一定追到 新手都唔怕
利申微課 300$內

首領戰排緊前50
希望keep到今晚

門派收皮，做孤兒仔，70等，113萬戰力，求收留

13LV 公會.
雪狼

死ser?

又死ser

開番不過門派收左皮

卡ac
我屌

掛一個鍾2010大慨有幾多勾幾多珍珠
我已經冇珍珠焗用勾買飯。。
係咪以後冇得抽架啦
135萬戰力RIP

嬲左
退鳩哂先

仲未reset?我琴晚都卡左一個鐘

補償出左

有D卡左成晚其實佢補咁少真係冇乜意思
掛一晚都幾千勾成百萬

收心養性等大波岳姬

原來寒梅隊長技 +18%攻

新果隻法都好似係

一到平日 個個掛晒機 個post好靜

隻game又真係冇乜技術可言
講下新角同埋官方有幾on9架咋

21-10 係咪會高機率過20-10

no. 2010/2009

岩岩down 左
有冇多啲新手教學

仁浪開局
除左限定角大部分都係肥料
優先巔峰隊伍先好搞武器
珍珠留黎買飯掛機
等級就是一切

開始掛到2010了 有排先儲夠資源上裝&癲

請教
Keep著呢5隻用就ok?

點解做哂都係得97%

抽多隻打手換走長今

用黑羽得唔得, 好難抽6星

今晚開始左玩
應唔應該去taobao買acc ?
定係慢慢合角色ok?

同埋配音一定係國語？

隻game個樂趣係慢慢養
買個頂acc就無野玩

想問下新手岩岩開局
勾玉都抽角色？
暫時不斷推圖？

開局要揀仁浪，唔係就再開一次啦
推圖推幾遠去幾遠
抽角抽角

冇用啲角比晒仁浪食定點？

是但整住一隊六星推圖先
仁浪首先食肥強化

買就買起手

遲早中 送咁多石 放心

可以用少少錢買隻首刷ac 會舒服d育成

是咪有bug

見taobao有57000石初号
買唔買好

$26..

新AC玩2日鬆D都唔止57000石

新手冇打手可以用住4星良鶴max,輸出唔差過6星

如果決定長玩當然買係最好啦， 大蛇許夢已經絕版左，自己刷首抽都唔一定刷到好角色。。合出黎係合唔到固定角色的。

如果買可以揀有白素貞 仁浪 櫻 或 寒梅 既帳號

溫馨提示，無課小課玩家如果勤力掛機大慨一個半月到就會開始冇珍珠買飯，要好好善用勾玉減低消耗 。抽到冇哂玉冇哂珍珠冇得掛機就等比人超前。。

利申：只買小鬼140萬戰力等死中

點整一隊6星出黎
同埋仁浪食肥成功機會都係得1%

6星要食3～4星肥啦

你一路玩落去簽到會有6星葫蘆，
有時活動又會送活動角，好似今期岳姬咁
圖鑑上面有個8字既都係固定角色，
如果入手可以優先俾資源佢地強化巔峰。
你首先目標係全隊6星＞全隊6星max>全隊巔峰

通常都1坦3輸出1補／2坦2輸出1補

坦角即係武士 仁浪岳姬許夢
輸出角就係 射手／刺客

有咩角先

冇角色

有固定角 +寒梅果d都係好平 搵多d睇下

想問下7星2既飾品你地升唔升
好似都有得覺醒

今日重on變左100%拎到了

寒梅同年幼寒梅係咪唔同
我覺得年幼寒梅唔好用，仲換走左唔養

年幼=6星
長腿=7星

7星輸出首選

好後悔唔係仁浪開局，武天點睇？

如果係新手就重頭黎過啦, 武天係最易死既一隻...
我揀羽姬都灰緊, 不過太遲改唔到

除非你有好強勁既坦係前排...降許+仁浪
唔係武天永遠都翻唔到身

改唔到啦，初時唔識開左，又抽到小白，所以照玩緊，而家許夢同武天通常最快死

我都係咁, 大蛇無雙囉, 岩岩叫左降MAX許夢..
配清姬羽姬櫻生存緊

冇清姬羽姬櫻
而家用緊許夢 武天 琳達 長今 白素貞

咁6星進唔進到7星架
新手唔識，如果進到又要養返佢

哇你冇抽過其他角咩? 駛乜2隻補

固定角色都有固定降臨的,
如果你冇白素貞, 首席輸出角一定係寒梅......
一定要養, 你可以唔練6星直接夠材料就上7星既

7星材料係 2 隻 6星巔峰 仲要食到7星+6以上即係外加6隻6星肥料同錢, 仲有妖狐精髓

因為.....許夢同武天死得太快

武天沖上前排一定死得快啦, 換泱泱/岳姬囉

刷緊岳姬

如果琳達 長今揀一隻係咪揀琳達?

即係有排都升唔到
淨係進手上用梗嘅6星上巔峰都唔夠錢

我會揀長今
琳達2招主動補, 長今一招攻一招補, 你個陣未必頂到,
不過刷到後面其實夠level都唔駛補師, 得櫻有用

慢慢啦冇得急, 唔好亂用資源就得
搵個好門派入去打爭奪, 日日掛機做任務, 一個禮拜起碼都幾萬勾玉

即係我應該用小白 琳達 寒梅 岳姬 許夢?

係啊 岳姬都就黎出降臨,練得過既, 許夢亦都係冇仁浪既首選
雙坦雙最強射手, 夠J啦
琳達同長今自己揀, 長今韓版有7星8星

我之前雷峰塔就完先玩,抽中白素貞無白蛇碎片覺醒,咁樣係唔係以後都無得覺喇?

我仲有隻赤烏, 係咪入唔到隊? 之前有換過時裝, 幾好睇

有冇巴打收我
我是但入左個好頹嘅會咋
Lv51 用梗仁浪羽姬岳姬璃妹
剛剛課左金應該唔會咁快棄

RIP 暫時冇得打碎片了...

你可以雙坦三弓打演武/刷圖(20-10)
前題係你要夠等級夠裝備先做到

赤烏係佢地3隻弓手入面算弱既一隻, 先練好其他主力啦,
到時你可能已經抽到新英雄

你搵門派睇下50位左右應該都會收的,
爭奪參加次數夠多(買券)都可以分到較多勾玉, 基本上唔係第4位以下都唔會蝕

唔該 巴打
我諗我會先練琳達, 到時長今出7星8星可以食左琳達

好 唔該！

長今合到/抽到架都, 我都用黎俾許夢食左

目前進度..珍珠乾撚哂,
堅持唔撚課

課左都會乾
我每日飯量要消耗2萬

70到80級就係課金量既差距。。
冇課要掛上去只有食勾玉。。變左冇得抽

又咁講，玩到齊5-6隻就唔駛再點抽落去
除非果期op角活動
用勾買飯都抵過射哂落海

我都唔抽架啦 差隻仁浪死都抽唔到 用岳姬算

想抽隻柴犬 抽極都唔出

我依家果陣都可以唔抽，不過差減啲六星肥升皓月同建清姬咁

諗諗下真係傻仔左
應該主力投資哂去降臨先
7星裝一件都唔好搞住...
做左3件已經燒左千幾萬

拎去食肥降臨仲有效率

新手建議下星期4先all in射落海
今個星期皓月pvp一般般唔算好勁

你識咩~
皓月對腳J力無限, 屌打所有女角

唔夠長

賣飛佛係呢隻

屌佢老母出補底抽

黎多張close up
不服來戰

兩隻都有,唔洗爭

未必既 你玩得番未

收收皮啦
接近冇底褲架我條女

玩得
等收退款

好似皓月淫d喎！

妖女

大多你十隻腳趾, 完勝

係差左少少感覺

繼續挑戰

點輸啊你咁樣
二號機都贏你

今期封面隻角色值唔值得all in?

nooo 法師點都係弱勢

今星期天下打飛機

$26 6萬幾石
頭二十抽有中左封面係咪都ok?

巴打最後都忍唔到手 開住局先啦 慢慢育成一隊出黎

20抽有2隻6星已經超好運 你個陣已有3隻6星可以輕鬆推圖

原來有多隻六星補

睇唔到

呢隻補我見評價有4.5

好野來？

我都係玩左2個禮拜 我都有長今 用落去都ok 但因為佢補血係憤怒同被動技 所以打到後段你要諗辦法坦到第一波兵 但有憤怒就可以一野爆回好多血 同埋巴打厭唔夠爽可以拿拿臨用8千勾去埋百寶鋪即食埋隻岳姬

百寶店我都未識去

市集 如果唔急住要可以自己慢慢儲住先

26蚊買個AC好似仲抵過自己課咁 仲有幾百萬

即係慳左自己幾個鍾時間, 佢個D應該係用假信用卡刷架下嘛,
得3級幾萬玉

應該係每日登入攞石開信箱

我見己第四星期登入了

咁都幾有恆心賺你26蚊

請問巴打，重複左既六星有咩用？

6星角色max完要食到巔峰就係要食6星肥料
7星都係

明白，但即係意思重複左都冇任何特別？

都係比人食既下場？

基本上除左仁浪羽姬重覆有留既價值...
其他都冇..
仁浪6星有無敵 7星爆仁同6星都可以同時上場,
羽姬7星變左單體攻擊, 可以打首領戰, 主隊用番6星羽姬刷圖

果頭睇完你reply走去十抽

中左第二隻

屌你block尻你
我抽到而家都冇

唔好block我呀巴打

新手一向有6星加乘 巴打加油

大家真係掛機24 小時？

正常都係
掛機=成長
掛少一日就慢人一日

睇來要開夜神先得

公司電腦都裝埋

中左仁浪已經爆機

屌你地班仁浪撚>.<

請教各位巴打

我如果換岳姫

最後隊伍plan住

七星仁浪，六星仁浪，岳，長金，繪里沙

會唔會太多武者job唔好呀？

冇concept 不好意思

十抽中左羽姬係咪換走武天好d
+5 都係咁係前面死

我同你差唔多 換定無死既 我都諗著雙仁浪加岳姬 再加寒梅 琳達
但7星目標好長遠 7星起碼要上到+6先同6星顛峰差唔多
BTW 我早你1星期玩

巴打好多正野

暫時係咁用住先, 如果之後抽到強角射手/刺客就換走岳姬

yes 武天要好強勁前排有挑釁先生存到
岳仁羽繪櫻啦

但係六星仁浪最後會被淘汰
7星爆仁唔係坦，只係一隻自己打自己，保唔到後排既自私撚
坦暫時非常需要，無坦後排死好快

佢一日唔改無敵cd 6星仁都有一席位

thx 巴打

8000石換到我見

仲洗唔洗換埋佢d乜乜岳姫寶箱？

你掛機會有岳姬碎片先換寶箱係6星覺醒裝, 一定要入手啊新手
慳好多資源,掛到活動最後一日唔夠碎片先用勾玉換角啦

我掛機刷碎換

原來係咁！
我見29/8完？
打咩關都有機會跌？
因為唔知點解有9粒

係 越後既關越易出

咁真係最後一日先換最好
用少得一粒得一粒

Thx 巴打

stuck左係map 9

應該刷其他關升rank高d，等角色都去到rank上限再試？

Yup 或者砌下啲裝

今日last day
有冇話邊樣accessory優先換好d呀

耳環

見baha有人suggest 精髓？!

新玩唔好卡關傻先
呢一刻比1000精髓你其實都無用
降臨先用到

到你齊料降 精髓夠你降完巔峰1-2隻一定有
所以 你盡快成長左先算

收到巴打。咁我去換耳環先！thx !

有冇用定係肥料
見佢有美術圖

岳姬可以取代呢隻
不過你隊唔齊6星就頂硬上玩住先
唔好投資太多落去

2010會唔會出6星5,好似刷左幾日都係出6星2

會

好低機率 ? 刷極都係6星1 6星2

刷左三日有幾件6*3

想問用而家依5隻6星好唔好?
手上o既6星都係圖入面, 洗唔洗換邊隻好d?

升左幾日都係得3x萬戰力好攰

係好低, 但係除左主要部位其實冇必要用6星5

有寒梅都唔用係咪想俾人屌

好用咩 我覺得好細力

佢同白素貞同素質
降臨後最強射手拍得住大蛇

i mean 數值

寒梅
雙坦雙輸出1補都夠做

好啦, 咁我換走赤烏

你有仁羽駛鬼用岳姬

大波波丫嘛
咁用 仁 羽 赤烏 寒梅 璃妹??

係啊, 巔峰哂所有角色, 優先降臨寒梅

赤烏璃妹可以最後先巔峰, 2隻都麻麻,
補有櫻, 射手可以等隻新角

唔該巴打

如果你對大波波有情意結都可以練既, 聽聞9月出佢降臨,
你練得黎都差唔多 ,遲早都要練架啦如果你冇抽角

大家記得抽角之後升肥
5星食2/3星
4星食1/2星

唔好傻仔走去食4星，好蝕架

有冇LIHKG公會？

好有降臨既衝動

本遊戲介紹

1. 此遊戲大波長腿女角特多。（無圖Sor)
2. 男主角原本只係一個純情小毒撚（見下圖）

3. 故事展開後已經有條女深夜固定啪啪啪（繼續見下圖）

4. 話明女係賣點，點少得一堆SP? (無圖）

5. 結局男主角搞女搞到魔化，征服全世界。（都話有圖有真相）

以上純屬虛構，如有雷同，實屬巧合！

新手玩女FAQ
1. 四隻主人開場點揀好？
開Game必選仁浪，上面有圖你睇，真係可以征服全世界。
你想做毒撚咪撚其他三隻

2. 咁高質既女係咪要課金先食到？
對唔住，錢唔係大哂，食女Game玩耐性，你只要有耐性乜女都食到，當然都係Your face your fate. 好運咪食多幾條女囉，就係咁簡單。

3. 開完局做咩好？
帶住你既仁浪努力開地圖搵女，等到你既仁浪魔化成爆走淫浪就可以征服世界，上面咪講左囉問問問。

4. 食女點食好？
弱肉強食制，5星食2/3星，4星食1/2星，兩隻食人肉食到極致既五星一齊啪啪啪就會變左六星。

5. 咁多女都六星點揀好？
去圖鑑搵出有個類似8達通圖案既女通常比較高質，只要你搵到果堆女就好似八達通咁隨便你X...明架啦？

6. 成隻Game最難係咩？
食女唔係最難既地方，最難既地方係入門派爭奪天下既女一齊食。
點解爭奪天下果陣，對面門派咁快搶哂D女，我個門派咁慢？
因為你個門派唔夠淫！而且搶女係要技巧、要合作！
明唔明呀？搶啦仲望

7. 遊戲更新得快唔快？
通常1-2星期就有1-2條新女，你未玩厭原本果隻已經有新既等緊你玩，慢慢嘆啦你！

P.S 暫時呢度有個雪狼既公會，想入搵 風夏 巴打

不如講住咁多先，我繼續開Game食女，你仲等？

睇下仲有無野加，下個post搵人置頂引人玩

新手入坑會課金

有冇得入會？

入會搵呢個問下

巴打有心

多謝巴打
不過咁啱琴日收左人
暫時FULL左

巴打咁啱最後嗰個係收咗我

如果一陣維護完又fail就好笑

維！

其實係咪來來去去得我地幾位巴打推post?

係,但多左你已經快左好多,平時一日都無一頁

推呀

維護完係咪可以抽新角？

加油

上淘寶見到

新手入坑

想問微課咩包包抵買

新手既抵買

維到1點,無得掛機

琴日有巴打上淘寶26蚊買6萬石AC 抽到3隻6星開局

會唔會有巴打開返個連登會一齊玩

更新緊

入得啦 開抽皓月BB

想但一路都唔夠人

我依家用尚宮 仁浪 許夢 寒梅 月姬

隻許夢成日死

十連個獎勵係搏屌
6星裝我洗撚佢送呀？

許夢要降臨後先會明顯坦,
感覺技能有挑釁角色防冇4000都好快死

珍珠係咪用黎買飯食??

同埋可以換7星武器,但要2支同位置6星覺醒,
前期都可以用黎買飯,
新手長掛機只買小鬼大慨個零月就乾
70級左右一日可以食過萬白飯

過左第一個禮拜基本上必買小鬼, 掛機同自動賣裝係必要...

屌21章後D掉下率一樣咁低
係咪0.01%>0.02%

4大抽冇5星6星

被新手後追

抽左下10連 中左隻6星肥料 仲慘過咩都唔中

40抽中左琳達同紅壐
今次玩呢隻game幾有運, 中得曬4隻主角

推post + 問題先

請問各位

我現在主力應該用邊五隻好呢？

長金，浪，繪里紗，牛魔王？

補圖先

真心問,有繪理紗是咪唔駛抽今個星期?

100次10抽先送咁既野,會唔會太狼死

【#其他調整】
➡️調整 21~24章 1~3星英雄 掉落機率提升。

24-10掛左90分鐘得兩隻2星肥dllm

咪開心得咁早
當你遇到幾十抽都冇野出你就乜都唔記得哂只有灰

同埋我唔知係咪中BUG,我試煉塔明明打到去90幾,但英雄之路個到仲卡住係試煉第10層,話我未完成

皓月有長腿又有樣, 仲冇著鞋有腳趾, 你唔係唔抽下話

有時係咁要重開game

係卡左好幾日 佢試煉塔又無得返轉頭打,都唔知點搞好

仁浪 長今 繪, 5星悟空(練定羅生門用), 4星良鶴<有就用
其他6星角留俾仁浪巔峰

搵如詩啦咁要

我好想降朱鈴

邊個魚絲

上隻game個facebook page , pm 個編輯
聽聞佢係大叔

大叔

暫時冇位

我都想求門派收留,我個個HEA會,連天下都唔夠人打

長玩加好友FuukaW
幾日delete 1次幾日唔on既人真係好煩

唔小心引用左

80抽1隻琳達2隻5星

6星都幾難中下

係咪又入唔到？

係

玩左就快一個月 終於上劍王

陸續多巴打上水

大家各得隻諸葛X
5星補好唔好呀？

等你經歷n次俾人擋尾門就會上到武神

有5星長今先用啦，可以用黎解絆又可以用羅生門

六星補應該點都好過五星

2105仲難打過2110
隻boss 一招車爆全隊

打完天下去一抽10連，6星肥料入手，正

我見到啲十連獎勵我好有儲石既鬥志

想換長今出黎放隻6星入去 諗緊岳定日本妹好
巴絲有咩建議

一定係日本妹啦

有冇人可以話我知點解我打天下貢獻度會比其他人低。。。我打多成30次
係咪我俾人陰左其他人冇跳出。。個個十幾萬我打得7萬但係打多30次。。蝕

天真嬌

冇珍珠你地係咪都係直接用玉換飯..?
好撚傷玉......

天下其實係一個好撚難搞既野
要快過人，定時跳出係必需

但係總有d人係刷分，唔會為團體著想
而現有系統係無證據去證明邊一個人去左邊度刷分

個個刷分=等輸
個個好乖定時跳場又會輸比刷分既自己友

結論：穩贏果陣就好去刷分
未穩贏前就乖乖合作

就係咁啦

一睇就睇得出係刷分...
大家好跟住揮揮打，個分差異唔會超過2萬
除非佢打皇室可以一炮過就另計

指揮話打10秒退出
班人打到時間到先會出現呢種情況

攻城時遇城門一定入去打足2分果種
害撚死哂隊友

50幾萬戰求公會,穩定升戰中

打到內城就會叫佢地開第二個城

60萬戰同求

今次抽唔抽好 又草左幾萬勾玉

一閃係咪random出現？

隊入面愈多刺客愈容易出現（印象中好似係）

腳膠愛好者可以

最後十抽冇皓月, 冇玉冇珍珠係咪可以棄驚啦

中左皓月,但想比寒梅食左佢

你唔掛幾日已經返到珍珠
我掛2410啲珍珠已經唔會倒水

我留左

一日計埋任務得個萬零珍珠

有繪里沙仲好冇走去十抽好？

唔建議
法師真係pve用
pvp比人壓住打

下星期出兩隻新野

好la我忍下先

中左兩隻

係咪可以唔要赤烏了

有冇巴打個會仲收人 9X萬戰差唔多一百

每日都玩,但呢幾日屋企換上網掛唔到機

暫時除左雪狼好似有幾位巴打
另外都係分散唔同公會

要等夠人GROUP埋一齊 ?

送左張大羽姬卷，可以直上幾多lv

1lv 可以上到四十幾好似

我lv54 見佢爆左54
唔知可上幾多唔敢餵
想一下谷爆皓月

直接降臨完先食券啦

Ok!!!

想問下櫻好定長宮尚今好？

抽9000石先得一隻五星

呢條八婆用唔用得過

過渡期

五星角色冇乜人講唔知點

解羈絆用之後可食，唔夠人用就充撑下場面

櫻

5星除左補..算吧啦
max左是但合隻六星仲勁

第三萬石

又有好野

琴日劍王之後以為會卡下 直接上到刀皇

冒險戰鬥力1400 演武2000名 希望上到至尊
武神就應該要再努力下

巴打你嗰陣其實只係差隻弓手 真係唔使再抽住 咁樣會曬咗資源

收到巴打
我現在個陣係兩坦兩補一術士

仁浪 岳姫
繪里紗
長金 櫻

算冇咁快死
會唔會唔夠dps?

你慢慢養住先
7星爆仁+6星仁浪+岳姬+繪里紗+櫻
已經好撚勁

同意

謝謝巴打們
咁我hold住d石
瘋狂養成先!!!

降一隻要用2隻巔峰 到底唔課點儲到咁多
依家先得2隻 要留既巔峰

呢隻係育成game, 唔課就只有掛,冇得急
我玩左就2個月 都係得2隻降臨巔峰

想問我而家應該點組好？
許夢 岳姬 小白 寒梅 武天 日本妹 皓月 琳達 長今

你隊人養到某一個水平後
瘋狂打20-9
一日1-2隻六星出產

許 岳 白 寒 皓

補過關用only

大家既六星角色，會唔會食四星強化？

我食4星都成日失敗

唔好食4星....4-5星係快速合六星必要既條件
卡4-5星無肥會大大減慢速度

其實大家係點上6星 ？
3星開始合上去？ 一兩星有無用？

前期一定要用勾抽英
最理想係4-5星全留起去合六星用
4星食1-2星
5星食2-3星
無哂4-5星就只有3星慢慢合上去

悶到玩韓版
3日有20隻5星

din瘋之前要食要5隻6星。。。？
之後再+ 多6星做祭品先可以變7星？

祭品都要6星巔峰

6*Max 食多5隻6* 就變巔峰 6*
巔峰6* + 巔峰6* = 7*

...

好狼下d六星食得

台版角色能力值copy and paste..
隊隊都用個幾隻
咁搞法好快收皮

之後7星都再有max 巔峰

巴打下期d角色得唔得

又申請左雪狼公會

ID係POKER

18幾乎一定要用開右下果招技黎過

用火鳥 快手過左18佢 掛19/20 之後再返18拎星比較好

去到22啦已經

好似一隻7*用30隻6星

不過d 石又唔算難拎 同埋唔應該同課長比
慢慢玩就算啦

幾多戰力先掛到22

穩掛唔到,間中會死

唔知啊, 台版D角色能力值應該係隻隻都冇乜分別..
主要都係睇技能啦我諗

唔好掛22..一係掛2410 一係就番2010最化算

想問~ 已經抽到皓月, 係差隻勁d o既補, 得離妹,
我抽左活動6下10連, 好唔好抽埋多4次大連拎活動10次送個2張大羽姬卷?

咁都好問，你好需要d券咪抽。
你好多玉剩咪抽
你需要3 4星肥都可以抽

宜家個台仔會半廢咁
有冇巴打開左門派?
雖然得45lv

下輪新角先抽 忍一時風平浪靜

我80萬都打唔到隻boss

問下都派膠
你咁講都係唔抽了

ok

台版真係好撚ON9
韓版我玩左3日已經有8隻6星
痴撚線

活動個英雄再合成究竟點玩

我都想玩韓版但係唔識睇韓文

即係用玉洗合出黎既角色，合一星角再洗

邊洗識睇
成個台版教左你玩啦

我鍾意睇故仔

人地一年進度，唔易拎6星點引新血

供參考用

刷20-9
8000體
2-3星肥共100隻

有d人話18-9會好d？巴打有冇測試

無，愈前面愈少錢，勾回報都會少
對我黎講20-9既肥量已經足夠

收到

有冇人冇課淨買小鬼仲生存到
我每日淨係掛得幾千飯，好撚慢而家。。
卡左係150萬戰力

唔課埋賣野 會唔夠珍珠

我勉強過到boss 但掛唔到

咁幾多先掛到2410

我150萬都掛唔到100％安全，好睇陣容

有呀！仲未課住
淨係$26買左acc頂到而家
起手
11000飯，$4M, 30玉，12小時鬼 x 15隻

不過之後一定會課

我2個月啦就黎

我三日

我淨課28日小鬼
岩岩好夠打2010
21章另一個層次
玩左15日

油加油 70級d珍珠燒水咁燒，小心用

屈，咁快150萬

成個星期啦 都冇乜點升。。
冇料再降臨

我都係得15x,你無課玩家真心屈

過多一個月就會好明顯追唔到啦，勾玉一唔掛24小時過唔到萬

我依家都係輕鬆掛，淨番8萬珍珠先72lv20%
鳩掛左一個禮拜咩都冇理儲左二千幾萬同4萬幾玉
今日q癢一下整番三件7星4裝
最嬲係兩把6星5弓都合唔到7星5,我屌佢！

個合成率堅on9，仲要好食資源
我搵6星34搏7星34算

已經三武器，唔合了，去掛2410好過

我大蛇羽姬都有7星4 隻降許仲用緊6星3 暫時淨係掛到7星3手環咋屌

中左皓月

抽中左先知原來咁好J

我又要

巴打加油

呢個真！
但好似淨係收藏用

仲諗著第一隻上7星

1-2級既五星係咪唔好將佢+10

好似覺醒唔到？

係。。。但又打唔到3級以上

遲早有 ，我連5星裝都冇覺醒過就沖到19章

有冇強化過？

唔好 後期唔夠料

冇 我用等級壓過去

踏上不歸路了

食曬d 6星肥比仁浪顛峰啦

7星顛峰食1LV要食2隻6星顛峰 ? 好大咬喎,升爆要10隻6星顛

隻game 抽中6星機率低到喊，除左課長都有排升

慢慢玩 橫掂呢隻GAME D角好J

20章唔係好夠打, 打1910又好慢
裝備同Lv問題定角色問題

M+5晒佢,LV一定夠啦,我之前過2010都仲低LV過你

我情況同你差唔多

掛緊1810 打得幾快

降許差10個妖狐精髓巔峰
而家先發覺原來咁撚難先有1粒精髓

冇精髓走去打塔又俾我屎忽撞棍上到169
同埋今個星期係咪好多人棄坑, 演武入到百大

我係咪應該放棄會抽到仁浪既念頭換走清姬入岳姬........
一隻肉盾真係唔係好頂得住..

你降隻5317出黎應該會勁好多

呢隻game d法師唔勁 好多人都玩2射手

唔想降羽姬, 變左單體攻擊打塔刷圖冇用
降刺客我可能降清姬先..

2110同2010一場既經驗值差幾多? 我打2010就1分鐘內,2110就1分半,應該刷邊個好

巴打咁勁既 我2010 勉強過到 21章仲未夠打

我60萬戰先過到21,佢20同21差距好大,前面唔夠坦就收得皮

掛2010到天荒地老啦。一跳就係2410架啦

好期待今個星期兩隻英
我仲未諗掂最後兩隻降臨揀咩好

曬命
我降巔完2隻已經冇哂精髓

新手表示仲整緊全team 6星癲峰咋

lv開始升得好慢
stuck左係18-1

係時候課金啦
買返pack財散人安落包

唔課
佢唔撚俾仁浪皓月我打死都唔課

6中2，應該唔難
機會黎啦飛雲

我課佢就真係俾2隻6星飛雲我啦屌你

課左就有 利申2隻仁1隻月

大概幾多戰先會夠打2410 2210都未去到

有撚排 手動2410三星冇難度，要掛就起碼百5萬戰力啦

依家先70,差成倍

我都掛左成個幾月
你慢慢啦，冇得急。。
有珍珠咪一口氣掛24小時 好快搞掂

通常都係返到屋企先用電腦掛 大概掛10個鐘左右

咁當然慢，我唔理升lv個幾百飯，直接買一萬咁掛

想入坑

見首抽帳 有65000石 又有成竹幾粒 6星 5-6星 5星券
先係30$

想買3個番黎睇下開到咩角

新加入建唔建議而家用晒石黎抽人？

皓月係正, 但係暫時法師都算比較弱勢,
可以等星期四update新角先決定all in,
暫時抽住些少夠組隊就得

邊度買ac

淘寶

好 聽朝入坑

記得揀仁浪開局 唔好似我咁on揀羽姬

又自抽

佢首抽帳包一隻6星仁浪

柒要認

利申：我都係2隻仁1隻月

巴打好奇問下你勾玉使用量到而家有幾多？

揀羽姬都還好啦，唔好似我咁on揀武天

543,000

我仲有24萬珍珠 早排如詩派勁多飯 唔洗點買

好快可以食哂

屌那星,22-10成日都殺左我後排先

今朝買左兩個 開左佢背包券。玩邊個好？

1。

2。

清姬同離魅我會揀清姬帳號

兩個都掛住先, 抽完先決定

咁我買多兩組抽先

其實唔駛, 得個幾萬石你好難一次過抽齊全隊..
除非你歐皇命.....
呢隻game 6星除左限定角, 其他都係肥料 (琳達補例外可以一用)

主角除左武天都可以用,
大部分人都係用主角+絕版活動角(許夢/白蛇)
或者限定角寒梅, 櫻都係一線角色

暫時選擇唔多, 睇下星期四個2隻新角咩料啦

岩岩買左一個
唔知點解有隻6星許夢

練呢個好d?

唔關歐皇命，我覺得關帳號事

許夢同仁浪係暫時最強雙坦 但你許夢已經完活動冇碎片冇得降臨。。所以冇必要執著

唔會重開？

通常重開都會開埋隻角可以重新入手，好似岳姬咁。

咁我玩1/2 玩住黎抽

巴打點解唔直接買d角色帳 有得比你揀埋起手已經有咩英
買3個黎抽唔會仲貴咩

手痕又一萬石

角色帳好貴。 全部有進度 幾百蚊個

我買3個抽 先係70$人仔 咪玩下

我發現 一個試玩AC(舊機) 綁定完email去新機開
舊機係唔需要任何password 直接可以入返已綁定既AC

如果有得揀
揀乜好

唔知喎 我次次模擬器電話轉 每次都要login好煩

岳姬一d都唔坦

冇得降臨係咁上下。。 等下啦

2仁2月

仁浪降完又變自私鬼 無左無敵

跟本無敵屈機到爆 唔應該出現

咩呀 有d超始刷好左既6星角架啦 都係五十蚊內

減多啲持續時間還可以接受

淘寶搵唔到 有無link

淨係得呢間
貴到仆街

我想整走個試玩AC佢 刷邀請
點知綁定完 諗著開個bluestack 入去綁定AC 舊機就會無晒RECORD
點知舊機連password都唔洗入 直接認到綁定左個AC

我之前係依間 有乜鬼6折 AlipayHK 又減二十雞
果時仁浪羽姬長今白素許膠 F412係我
好似同埋一堆材料 幾百萬咁

8591 網都有一堆
仁浪 寒梅must la

屎忽痕抽晒清姬個帳。玩呢個算

唔錯啦 玩住先囉

係 瘋狂推圖

最強已在陣中！

打條毛呀....

唔明 邊隻

三星穩刷

呢到係咪有巴打係雪狼？

20-10 我見好多巴打話最刷得過既關O

你咁低戰力掛唔會係咁死咩

明鏡次次都開場就包哂中立，幾秒打完

之後幾個星期都係睇呢個版面架啦

血染都唔打 知咩事

呀浪囉

我個陣得3格都刷到 依家70幾萬係鬥快刷完,40幾秒左右

真 我當年都係第三格開始掛
好似係會死人 但過到關就得

我唔記得啦我幾多戰開始刷2010...但我而家都係刷2010..20秒

清姬未降真係唔差，刷2410既輸出。
問題係佢需要生存

黑羽依加仲算唔算好用？

肥料命

雪狼收人

淘寶6萬石咩都抽唔到

正常

想加入呀！

6星肥料？

原來我地同一個公會

你係邊個

vbnnnbb

on9首抽名個條毒撚

原來係你

名？

24-1 (分半鐘) 同(20-10) 30秒 打邊個抵D

20-10

屌抽唔到皓月，如果聽日新角又抽唔到我棄驚

我都想棄坑 掛到手機都就爆
140萬戰 2 3舊水有無人要 無我就簡個巴打送比佢 但求接手
十隻固角 仲有萬幾石 pvp認真打1000內

點解唔用電腦掛

ID POKER
cool down 緊，仲有20’hours先入到

原來雪狠狼咁多巴打，醒起琴晚打完天下碾過左你地

拎舊電話開心掛機中，係慢啲咁
不過我依家都係輕鬆掛，掛十幾個鐘就算

得幾條友打得入皇室

有冇巴打公會收人？

玩左一個禮拜

11萬勾

我之前個門派收左皮，成班人同第二個門派合左體。。。好熱血咁場場天下都打，對前頭門派上唔到去 而家都係排廿幾

百4應該玩到好前

唔想24咁掛咪hea玩 自己拎住先啦

一星期黎講都幾勁

達琳會唔會好用啲？

冇櫻其實琳達真係唔錯

呢隻game hea玩唔掛機冇肥料，好快就追唔上

咁我開啦

開咩先? 開局你有琳達冇用架喎, 起碼洗多隻限定角啦

明白

琳達可以合出黎, 後期會成日有

未用過琳

但我之前用長今 完全唔夠奶

轉左櫻後覺得係兩個世界

啲限定好難抽

大家會不會用石買掃蕩卷？

掛機啦
勾買飯好過

唔掛又無卷開神獸呢

聽日隻魁星係乜料？

法師暫時都係肥料
佢限定角可能係一隻唔捨得食既肥料

第三個星期出法c:(

仲要兩隻先降臨到

七七

呢隻係77?

有冇今次更新既資料睇下

半8全10,一世球迷

錯POST 7左

大個左既77

要收藏了

話之佢勁定廢，我隊人預左一個位比佢啦

20抽中左新角，多一個倉管
想要皓月

77係廢？

點解我搵唔到個桃花乜鳩陣係邊

巴打係咪中左男角,77好似下星期先UP?

係中左男角，9成冇用

終於到我歐一獲

拖出去打
仲要同時中兩隻cls

歐一次衰兩個月嫁

冇資源練 隻繪理沙都未練，呢兩隻仲要各抽多一隻先降臨到，算吧啦。。

我當我衰左兩個月架啦

法男唔好練，好似好伏
術師衝前放技

七七應該勁

已經有清羽姬。。

三刺隊
加岳姬寒梅夠做啦

你係白蛇唔係寒梅 我記錯
btw其實降臨羽姬我真心覺得麻麻
慢慢可以換走

話說佢個活動好撚戇鳩
入個鬼門打要玩bingo收儲入場卷，要慢慢花時間逐關去掛
之後收集活動，上次400一件裝800一個六星
今次2000先換到裝同六星，總共要18000碎片，邊撚到掛到咁多...上次太易換今次提高都唔洗幾倍咁上...台灣代理真係弱智到仆街

肯定兩日又俾人屌到仆街屎忽開花，之後扮佛心每日派啲碎片俾你...
弱智到，估撚到晒

明我點解唔撚課未
課完打呢d設定會好撚嬲又無奈

完全唔明點先拎到鬼火,要拎到左面BINGO既人先得?

解完一次bingo就有 要解好多次。。

仁浪仲有無機會有up？ 儲左3萬幾勾 等抽

有D4,5星人係到,都打到出黎?

唔係要你刷人 係要刷圖次數啫，
要刷人官方實比人屌到屎忽開花

3萬幾想抽到
仁浪up我抽左40次十抽收皮

OH,原來係刷圖

咦喂 完來會送哂兩隻抽角，咁我即係兩隻遲早都可以進化

新手揀完仁浪會易D抽中多隻仁浪
呢度巴打既一位巴打加我加我FD經驗

2隻仁浪

問個ON9問題,點解我搵唔到活動個BINGO

鬼門右下，入個日期就會開到

18000我真係唔知點掛 見到我都呆左
岳姬碎 掛左2星期先出7千幾粒

探索側鬼門入面

唔該巴打,屌原來果舊野禁得

終於刷完1個BINGO,左上到右下

掛左四千體先得兩百二個碎片，代理準備又要俾人屌爆個屎忽

姐係我要去佢D英雄個關刷到夠數?
咁刷到2046啦

已經清左一半

無得鳩掛機,要認真打

有無apple機巴打 次次app store都唔出更新個制？

乜撚野盤可以半8全10

衝擊緊我對皓月既愛

而家先得閒on 好撚多白飯要清

係呢一版向下拉一下就會出

4萬玉抽左2隻武天

術士黎講係咪最好定柴太/皓月

目前經確認，使用『省電模式』時，
勇者身旁的小鬼將會暫停動作！ Σ(;ﾟдﾟ)

點會啊 我有掛到好多勾玉珍珠

佢facebook出o既公告黎, 我都唔sure, 冇計住

岩岩睇到 應該係今日update完既bug...仆街又哂左幾千飯

40抽

申請左雪狼
ID POKER

好彩用電腦掛唔用省電模式

人間道係咪8星皓月

官方真係唔知jm9

係咪唔想玩家活動畢業
碎片又難拎 量又要成2000個

Bingo果邊仲on9 先唔講佢設計唔人性
整完個bingo打boss 隻 boss又難打
我都叫有1M戰力 夾埋打左11獲先過到成個初級
點會有新人玩到啊

而家連小鬼都出埋事

冇1M戰力10獲過到,到中級實出事

點樣先唔轉省電mode?

好似要禁制先會轉省電

左下角設定有得揀唔自動省電模式

係on9但係都做到既應該，
用鬼炎開左道就可以無限打 最多堆屍。。同埋佢碎片易入手過岳姬好多，我掛左一日差唔多有2000幾
係介面唔人性化，
成日要click入去睇打邊到爭幾次。。

唔撚係呀？我掛一日一千都冇...唔計送個520

可能我睇錯 總之我而家有2000零幾

今日有送多幾百個碎,同6千幾石

七七係唔係下星期up?係就唔再抽住

兩日送撚左一千咋

其實佢今次可以換5隻6星都算係咁啦, 之前都係換得1隻

個活動煩到on9
用飯唔係問題 係要自己數打左幾多次先最on9

用飯都算係問題既
打1-x 果d關真係出事 超浪費

好唔user friendly個任務

我搵唔到粒掣

搵到了

整番用得啦，左下角查遊戲資訊個度

爬文睇到你地咁講都唔知入唔入坑好...

我琴晚一口氣做完了
一個星期on9一次

唔課金靠維修致富
係入就快 呢24個鐘有賠償6000勾可以用黎刷首抽，又有活動角送

已經儲左八萬玉，呢三個禮拜只抽左兩次十連

今次個活動難玩左咁囉
不過我都係一邊屌一邊玩

隻game都幾燒時間 勝在可以掛機
微課加掛機 唔會落後太多

十萬 上次無抽繪里沙

等睇all in GG
我就係咁忍手儲13萬玉。。
衰係寒梅手上
差d棄驚

9000玉買33粒狐精好似好on9..
但係唔買又完全唔夠

冇野好allin,清姬都未降

我降77先。。咁既身材好難唔J

批左
巴打你加油

我都草定料下星期抽到就降77

寒梅⋯⋯我比我呀哥抽 抽左17x10 得2隻5星
好在自己補飛中返

癲一隻7星就用哂積蓄

我玩2個月刷哂所有活動，塔到170層都係夠降癲2隻

抽左30000石都冇隻6星

以後10萬石以上唔中先比出post
十抽冇六星是常識吧

有冇咁難抽呀

黑起上黎 真係廿抽三十抽都無

+4+5果2下 痛到⋯

岩岩用佢派個6千石抽,其中1次10抽中2隻6星 80萬戰了

這些機會... 10連我試過中7隻4星 點解唔係7隻5/6星

之前個小號，有興趣接手既出聲
打到2010

我個小號今朝中繪娌沙

歐王

別想太多

角色六星巔峰之後，戰力有啲樽頸 裝備又整唔到

新目標係將寒梅7星顛峰 好難

想降隻補師 本身用緊長今 其實係咪等固降

唔好降補師先 出事的

要10隻6星 + 120精髓 痛到傻

儲6星整7星

裝呢⋯都無計 我都係卡呢個位

諗到都痛 唔係要10隻6星顛咩

七七其實幾勁 但係咪要2隻七七先降到

會無輸出 降完補師都好易比人秒

。巴哈果邊睇到韓服出8星
用既資源量真係相當感人⋯

感人 ?

ya 我等緊第4週送個隻就降

灰撚到喊咪感人囉

1隻7星顛都未有,8星唔會諗

原來7星顛峰都只係要普通6星2隻,咁都唔係好難升既,我之前睇佢話要2隻6星都顛峰埋先得

肥料都算應付到

諗返自己用左120精髓係度 都唔係幾抵
用同樣資源 我已經降到呀梅

弓主要8星先出頭 揀錯主真係出事

其實即係建議全部7星MAX但唔好顛住? 我已經顛緊住寒梅

岩岩公頻問左 有幾個都話max左先 都有人話前排要癲埋佢

我真係人都癲 我降癲左武狀元 好彩武狀元都幾實用

我前排係仁浪同羽姬,D人話呢2隻好似唔降好過降

應該係6星好過7星

淨降唔巔冇用, max同巔係兩個世界

主力盾同輸出一定要巔

OK! 我顛埋隻寒梅先,諗緊羽姬同仁浪顛唔顛好,因為D人話7星左會變單體技,推圖無咁好

羽姬應該就黎淘汰，冇必要降啦。
77清姬都完勝

仁浪就點都有一席位，巔狗首領戰真係勁，刷圖pvp都用得，除非出隻新武者角。。。

Wtf?無聊三抽想抽肥料同埋四星玩羈姅解bingo竟然中寒梅

咁仁浪呢 7星無左無敵

真心系碌讀心game,唔想中就會抽到

屌

如果你陣容好需要無敵咪最後先郁佢囉
我偏向追求輸出

最多拎埋隻6星仁浪出黎,2兄弟一齊出場姐

仆街又串尻我

無心 點解7星仁浪會叫顛狗,真係好勁咩

成日俾佢一打三 你話呢

因為我望落D技能又唔係好特別,反而7星羽姬個D有單體無敵好似仲勁咁

佢招吸血 放一下範圍技由殘血變滿血

幾經辛苦先3降癲

降左仁浪+1好好用 但第二隻仁浪未顛 好易死
降左先沖到21-9

活動主武箱 又係中補師裝 我屌

係咪話d數值有問題？

仁浪無升7星,依家23-5

我隻浪都係⋯顛左 但次次都死先

唔明 有咩問題

pvp神角

講起pvp 見有d人用呀蒙同除2 其實勁咩

仁浪 清姬 夢膠 淋達 泱泱
降邊個先好
無上既六星仲有
岳姬
羽曦 月妖 美猴王 長今 金剛 天機 飛雲

我隻羽姬仲坦過仁浪

有無人無門派?

14LV門派 -4 薯蛋頭家族

日日打門派戰就OK

爭奪天下唔強迫打 但有時都有D死雞汁下 汁到第1名

夢膠你有碎片就降先 都幾有用 同埋碎片會回收 自己留意

降既次序 坦》主輸出（弓手）〉鍾意既輸出（靚既女法師）》補

同埋要留意對隊伍既影響 例如17降5317 會變單體 之類

17識閃 浪唔識閃

Btw 下面果幾隻留黎做肥料吧 岳姬可以留一留

今日同你打爭奪

今日門派d人去曬屌女 打完10次放棄左

HERE,但要今晚11點先入到,未夠24小時

咩名 ?

simonnn,thanks

其實點解17叫17

D台仔普通話咁讀 似音

17同5317係邊個黎
夢膠果陣新玩打唔到碎得26舊

咁唔好理夢膠 清姬都抵降既
羽姬 舞傷羽姬=17 5317

咁我就向清姬上先

降一隻要2隻m+5 加50精？

yes 6星巔 2隻 狐精

已申請

連續幾次得11條友打天下
棄門派入人地度算

加左 仲有3個空位

我個邊差5個人

下禮拜廢清羽姬 我唔撚駛打啦屌

好想要七七 唔通真係要大課先中

係咁架 你份人唔歐就預左啦

下星期應該夠料降max寒梅
睇下抽唔抽到77 抽唔到就上呀梅了

我有10個

打完鬼門拎個隻6星有無用？
諗緊當唔當肥料好

應該無乜 我都當佢肥料

法師好似都係廢廢地，我拎佢巔峰俾主力降臨

依加有77抽？

有啊

十連定單抽好

十連啦

你地facebook有冇投票，一週兩次爭奪定三次 我投左2次

七七係勁定好睇
用緊櫻，紅璽，岳姫，許夢，羽姬

諗緊換唔換岳姫/羽姬

77降完真係幾勁

越黎越多人退坑 而家天下排19名
你個邊收皮就過黎幫拖啦

有1X個位再諗
唔可以扔低班人

可能我呢邊仲快收皮
佢再唔改好d bug同遊戲方式d人退得好快，新手係易上手但係老手只有無奈

用緊日本妹,諗緊抽唔抽77好

終於過一百萬戰力

降臨77應該係暫時top tier刺客, 但係我又唔覺得非入手不可既,
係抽都等佢up先抽啦, 再拎埋活動個隻就可以降

7星裝好難整

其實呢種game既活動可以有好多玩法

例如爬塔 例如整張活動地圖出黎
例如打關遇見活動boss 愈黎愈難打咁

但佢次次都賓果

巴打係雪狼？

今次活動我覺得ok
解完一堆再去打boss
唔駛淨掛機咁無聊

你地會唔會買每日戰場卷?
完全唔夠料強化6星裝

新玩最少每日買2-3次加速成長
後面先變1-2次

有D主裝備都仲未打到6星3級以上既裝,有D仲衰到得5星,6星都未打到 明明已經日日掛好多個鐘

只求6星3唔駛打5/10關
去打1-4/6-9針對部位打好易出

最近我都開始買返

買完強精就到好快就缺覺精

慢慢黎啦 比你打到你都未咁快覺上7星 急唔黎

同埋整1.2件6星就用哂d強精存貨 急唔到咁多⋯

如果打到6星5就緊係用6星5好啦 6星3只係退而求其次

唔係咁諗呀 其實差唔多架炸 10%左右
我覺得呢個差距係比課長追 平民整唔掂

原來差咁少

同埋合上7星果下 你65+65咁合 60%出74 40% 75
但75你要覺埋個數值先會痴線地高
加上你唔係刷2410 65都真心難出

平民黎講 唔係太追得掂 資源用得太多

可以睇下呢篇

我都有睇過巴哈, 無課63就夠, 65好晒資源
65打到都係就咁著唔強化用

我果把74 1450攻 但整果時 用左我存貨+幾日量既強精
講緊係整2把64 覺醒 再+10把74

都未計覺醒材料(因為仲未見底 所以未feel到痛)

所以真心痛 唔係課長74都好極限

依家卡左係2310 可能要等遲D刷到2410先玩6星5或更高既裝

我打到既65 全部都係法師裝 而我主力無法師

我23-5都炆 補師唔夠奶

我未穩刷到架 只係通關過左2309

屌 我3次用2把6星5都係合7星4出黎。。
on9的。。。

風夏係雪狼 我唔係

呢隻game d機率 唔講了

150萬戰力順掛2410
降許 大蛇 + 櫻 羽 清
俾大家參考下

冇仁浪都玩到既...辛苦D

有冇話邊個陣係最好用,我用加防個個2前排3後排

D大佬全部都係用同一隻陣 加攻果個 好似係

有櫻

攻擊陣天下, 唔用唔得

即轉先

用幻影陣,即刻多左6萬戰

之前登錄隻黑沙M上線, 睇黎台仔又一波退坑

29號先有得玩,我都有預登

轉左陣之後可以打到24-2

掛2410好傷珍珠

黑沙睇落一定係燒錢燒機燒時間既game 冇乜意欲玩

打羅生門 3-5星有咩英推介

無啦啦個門派解散左
155萬戰有無公會收

唔踢埋我先解散 打少日爭奪

又無哂精髓 有肥料都升唔到呀梅

買啦

我都儲緊50粒進隻仁浪 好痛

儲七七 陣容缺刺客

其實買過了 買左1pack都覺得痛

50粒 快極都半個月？

唔等多幾日睇下岳姬咩料先？

新出個包抵買既
2百幾好似係

哦 你講禮包

果個係咪姐係total 120粒？

4星 良鶴 5星 長今
冇用過3星以下打到15

我依家打到10,都係出到3星先咋 好彩未升4星

黎啦 卍鎮魂街卍

最緊要係裝備 俾d舊5星覺醒裝 活動裝佢地用就夠做

係 果包計cp值超抵玩

我窮撚用勾玉買左90精髓 好撚肉赤

你有排唔駛抽角啦怕咩

冇肉盾啊

禁清姬羽姬。。戰力得番110萬。。
逼尻我降臨
最後揀降清姬。。

買30粒都feel到痛

等星期四抽獎結果再算

又真係幾抵玩 考慮下

夠鐘就加

超有用

聽日3-6點維修

出77了

好似收左了
歡迎加入，你有冇line?
個門派有個吹水群幾熱鬧，同埋打天下會用到

終於100萬戰 感動

200萬進發

超級難

今晚抽兩隻77集氣區

兩隻都要巔峰先上到7星

新手表示抽到都用唔到

新手唔駛傷心
課一pack, 連埋抽肥
7星不是夢

7星左阿梅已經乾左塘

抽多2隻魁星啦你

我驚我抽角一口氣買哂狐精 得番幾千玉

咁毒 我唔要近戰法呀

原來魁星係近戰法黎 ?

你可以去圖鑑試玩技能

拎太刀的 淨睇技真心唔差 但佢武天2.0

唔會啦 抽到一定用到

呢個真⋯我得+5 max都未有

一大堆5星4星肥 無錢無3星 變唔到做6星

兩者俾我食哂

比我我都食

咩係武天2.0 仲諗住有用既話用佢黎頂日本妹

顛左了 精盡人亡

清姬俾我降臨左+5, 唔知點解時弱時強, 好似冇未降前穩定
仲要食多十隻6星同狐精先巔峰到....

繪理沙唔好用咩
我隻隻法師都有係冇皓月, 睇黎只有皓月用得過........
其他全部都麻麻..

覺得好普通,無乜特別咁,皓月我放左入雪櫃,係留黎J

乜角都有你老母

魁星D技幾勁,有CC技又NERF人攻防,又BUFF友軍,但缺點真係近戰呢樣野

我無清姬呀

隻game一日唔改法師CD一日都係冇得出頭...
刷圖唔駛用佢地, PVP未出招就死哂

玩左陣黑沙...
好靚畫面但係自動任務得個睇字咁寧願掛番呢隻不滅算

見到佢2GB幾資料,我都係返屋企先DOWN黎試下

如果升戰力,法師先定補師先,因為我羽姬仁浪同阿梅D裝都差唔多升晒,依家諗緊升櫻定日本妹D裝好先

櫻係主力補師但又唔降得, 降左冇個招3秒發動技,
如果你要衝塔/掛2410緊係強化櫻先,
繪理沙可能好快就換人

算最好了

近戰法師 衝上去死

減人攻好好用 唔降得真係好慘

有櫻緊係升櫻 超級有用

補師回血個到寫我軍攻擊力幾多%回血,係計隻補師,定計被補血個隻

OK 買卷升裝

一次過買會愈買愈貴

我一日買2張咁追進度

補師

回生命x% 就計被回果隻

打算廿抽抽唔到都收隊
無錢食肥料

無計,遲玩係要咁追,我一日最少4張

我都係得2次10抽 唔中就算了

I mean 20x10

我都得幾萬勾....希望中到

手執一隻77係高山上面俯視你地

手執九萬幾勾玉繼續儲

改左5點-8點維護

我係咪中左BUG ,得10%

無喇喇更新既
掛緊3個AC 同時間斷晒 以為上網斷左

五點更

所以維修

法師cd有咩問題？
點降要改既？

屌,隻黑沙ON9到,仲要自動戰鬥 畫質又唔係好好

而家射手太強勢, 法師未出到招(20秒cd)已經死哂

所以我都係玩左個零鍾就收皮

痴L線，5萬幾石得一隻6星仲要冇77

嘻嘻嘻嘻

除咗小鬼依隻game真係揾鬼課

3次十抽中七七

抽到未啊你

抽左3萬勾

乜都抽哂, end game

77又冇，寒梅又冇 抽到想棄坑

留意左下 真係最後一抽

好似十靚抽中左 可以aim抽2隻

破左產 無勾無臭狐
再抽多隻都7星唔到

再課囉屌
我第二隻小鬼仲有2星期，再冇新野玩都唔知仲會唔會堅持

9月實開8星啦怕咩
就算無抽一開波玩到9月都可以3-4降癲
係時間開8星比課長威威

咁快8星我真係退
連一隊7星都未成形啊屌

差唔多啦,佢地係FOR課長,唔係FOR無課 D課長已經無野玩

留意到課長已經儲緊d非固7星

岩岩抽左40000玉中左77

但睇完點樣活動拎第二隻77就想死

今個星期無打賓果係咪無機換到

你仲有3個鐘打
出發啦仲望？

乜唔係每個星期獎勵獨立咩

每個星期要打足先解到

最後150分鐘倒數
未解完第一個星期活動既記得解
每個星期要打足先拎到最後既77

又要準備打賓果

十萬勾玉射左落海

向好既方面諗

當拎肥料啦 10萬勾肥料一定好肥

公會grp見到

6次十抽

出事 再抽多廿次

有6隻6星 但無再出七七

想J 7星七七

感覺仲賺左 七七可以等活動派 6隻6星肥真心爽

又可以7星顛啦

七七 2個AC 夾埋50次10連都唔中

命裡有時終需有, 命裡無時莫強求

爽，又做歐王，第2個十抽就出兩隻
已經7隻肥可以準備降寒梅

中級鬼門打8次先過到

我初級果個都打左11獲 最尾都唔知點算

慢慢磨

我依家先打左4關咋,你地咁快打晒

我仲刷緊個賓果咋-.-解哂一次過打...

歐咁多次遲早都係要還

我就係bingo緊,5/25咋

屌你櫻冇得降臨打呢D活動好蝕......
大佬一野炸死佢先

16次完成已經排到119

你可以降架

降都整隻朱玲

77仲要再等兩星期...
我個倉已經15隻六星 頂住哂我d位

你可以抽架
好似今水好易抽

破左產啦

[img]

偷圖

條友真係癲左

個活動都開始左一段時間, 每日抽D 唔癲唔癲

377x2700都.....

我玩到而家都未到60萬玉

開定新post

我屌你77降完係咪咁撚勁,
1隻打我全隊扣唔到佢40%血

等多陣到你屈人

真心太撚勁

認真想整 仲拎緊長今 屌

我都要打3次 中級咋屌CLS

BTW終於降左隻淫浪

6星櫻>朱鈴
手持朱鈴
77應該冇機會降
儲料上除苡

除2真心勁？pvp好多人玩

係 所以靠活動果隻降七七應該無望 諗緊下星期維修前再抽下

無就無計 做肥料啦

好似無見過櫻up 定出過 我果期無抽

推爆佢

推

漫漫長路去顛隻7星仁浪,依家先+2

幾日搞掂啦

係狐精果度痛姐

係咪死左ser?

應該係卡左登入，好彩早一個鐘入左去

本身登入左，出關變左1飯出唔到任，走去重登就卡住左